{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093270",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "이강주 특7호"
    },
    "text": "このきつい酒は朝鮮中期に全州で製造された朝鮮3代絹の一つで有名な酒だ。このきつい酒は全州府使の孫の調整型の名人によるが、このきつい酒は材料でウコンを使用し、生姜とともに起って、変わった味を持っている。このきつい酒を作る調整型の名人は全北(チョンブク)大学の発効学科を卒業した後、酒類業界で25年以上勤務した経歴を持っており、1996年に国家指定名人に選ばれた。このきつい酒は米、麹、シナモン、ショウガ、,はちみつを使用して熟成と発酵過程を経た後に飲むのだが、熟成時間を違うように調節して味と香りを多様に感じることができるように作られる。また、このきつい酒は19助けて38度の二つの導水路に発売されていて、それぞれの味と香りを楽しむことができる。このきつい酒は全州の食べ物の文化とともに楽しめる伝統酒に知られており、特に豚ボッサムとの調和はもっとおいしい組合だ。また、全州(チョンジュ)の韓屋村では美味しい食べ物でも有名で、全州(チョンジュ)このきつい酒醸造場で直接このきつい酒を味わうことができる。このきつい酒は全州の固有の深い酒の味を感じることができる良い経験だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このきつい酒はいつ頃製造されましたか？",
            "answer": "このきつい酒は朝鮮中期に全州で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このきつい酒の特徴的な味と香りは何を使用していますか？",
            "answer": "このきつい酒は材料でウコンと生姜を使用しており、変わった味を持っています。"
        },
        {
            "question": "このきつい酒を作る調整型の名人はどのような経歴を持っていますか？",
            "answer": "このきつい酒を作る調整型の名人は全北大学の発効学科を卒業し、酒類業界で25年以上勤務した経歴を持っています。"
        },
        {
            "question": "このきつい酒はどのように作られますか？",
            "answer": "このきつい酒は米、麹、シナモン、ショウガ、はちみつを使用して熟成と発酵過程を経た後に飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "このきつい酒はどのような熟成時間がありますか？",
            "answer": "このきつい酒は熟成時間を違うように調節して味と香りを多様に感じることができるように作られています。"
        },
        {
            "question": "このきつい酒はどのような種類がありますか？",
            "answer": "このきつい酒は19度と38度の二つの導水路に発売されています。"
        },
        {
            "question": "このきつい酒はどんな食べ物と相性が良いですか？",
            "answer": "特に豚ボッサムとの調和がおいしい組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "全州でこのきつい酒を味わうことができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、全州の韓屋村ではこのきつい酒を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "全州の韓屋村とはどのような場所ですか？",
            "answer": "全州の韓屋村は美味しい食べ物でも有名な場所で、全州の伝統的な文化を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このきつい酒を味わうことで得られる良い経験は何ですか？",
            "answer": "このきつい酒を味わうことで、全州の固有の深い酒の味を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 453
    }
}